[蒙面法] 好奇想知靠沙士上位嘅陳馮富珍點睇蒙面法

香港人病左仲可唔可以戴口罩呢？？？
最近轉季喎！ 應該好快又到流感高峰期 ！
如果有人可以問下呢位前世衛總幹事同世衛就好喇！

奶共狗

其實香港人戴口罩嘅習慣唔係今年６月先開始，而係2003年！！！

沙士之後， 病咗要戴口罩係香港成為常識！之後仲推左陳馮富珍上世衛做幹事！

宜家你問陳馮富珍，佢應該唔敢答喇...

但對於世衛黎講，香港係世界衛生史=沙士；
戴口罩嘅意義係預防同阻止疾病擴散，
所以如果你問世衛() : Should I wear a mask if I'm sick/having a cold/etc?
世衛一定答 yes, you should!
世衛會認為唔俾戴口罩係nonsense!
好彩嘅話，世衛可能仲會同港共政府割席！

而下一個流感高峰期，班狗官同建制派絕對會成為the one to blame!